Welcome to Stage 9

各位覺得你地會幾時死？

ok!

放心，你地實有份，走唔甩
我都一樣

Gg

樓主日撚日開埋啲廢po
拉

唔緊要啊 佢話考econ + geog 我俾左啲source佢
希望佢都有用

樓豬隻狗

松鼠狗bb